# PrepareDatasets

Данный микросервис выполняет несколько функций:

1. Обновление метрик
2. Формирование задания о создании датасета по заданным правилам

Чтобы запустить данный контейнер необходимо запустить команду

    docker run -d -p 8081:5000 registry.gitlab.com/setup-more-tech/prepare-datasets
